[毒撚悲歌][環保撚] 今日收工去左大家樂要左杯紅豆冰

話說今日收工太肚餓近近地食左個大家樂 ,咁就豪一豪打算飲杯紅豆冰
去到攞餐個時見到杯紅豆冰冇比飲筒,嚇到臉都青曬 ,唔記得左好似係咩新一年全面禁飲筒,
雖然好似話可以問店員攞飲筒,但頂我毒撚黎呀嘛, 平時小巴都唔敢嗌有落, 邊敢問人攞飲筒 , 之前睇連登仲要話問攞飲筒會俾人罵番轉頭 。
咁我最後冇問到啦, 要就咁成杯飲一杯面頭全部都係冰,下層就係紅豆既紅豆冰, 係咁飲到D冰不得止, 仲唔小心跌曬D紅豆出黎 。我真係覺得飲紅豆冰唔俾飲筒真係反人類行為, 但我可以做到既只係係心入臉罵店員千次萬次

最後塔小巴番屋企個陣, 一路仲係心入臉罵緊店員既時候 , 唔記得左禁我平時我死都會禁既落車鐘 , 搞到司機MISS左我屋企個站, 我豁左勇氣講左我呢世人第一句: "司機, XX花園有落呀 !" 。小巴司機勁燥底回左句: 早D講有落呀嘛, 你X&%)$%()@# ! 敢怒不敢言既我默默地落左車, 只流下一滴眼淚 , 繼續番屋企OT了

環保固然重要,但唔係要我地全香港人都要做埋D反智行為去一刀切就話要環保呀嘛 , 係香港毒撚多定環保撚多呀 ,我敢講毒撚一定最多 , 顧得環保撚黎又顧唔到毒撚 , 我地邊敢去問店員攞飲筒呀 ,
依家係連紙飲筒都唔俾 , 問店員攞又會串你兩句 , 強烈要求回歸以前咁人人有飲筒!!!

鬼叫你毒牙

毒撚多定環保撚多